[ptgf?]哩條女話幫人揼骨，收人$560一個鐘

有冇巴打想試？正定邪？

有無樣先

本大少

b or g

女嚟

殘體字

大陸揼邪 來回食埋野500有找

重要價高者得

用個口同個閪幫我條j揼骨
都係揼骨

自稱150cm 36kg

雀仔按摩有冇

成張紙咁

你個名

為理想努力並冇記性的大少 正經Chat Can Boy and Girl 有意Dm No exchange pic & age ptgf / ptbf 半工讀 咩苦都試過 比較忙會遲覆 請體諒 【舒發内心感受同故事】